[TG狼人]連登&_登最大狼人谷(舊綜合遊戲區)

狼人玩法唔同出面
我地著重番類似真人出黎面對面既形態
所以只有某種情況下先可以對係遊戲中既人PM
詳情可以入gp 問/試下玩
群入面有詳細介紹

有狼人 spy uno 呢3個主流game
有興趣可以提議再入bot
Spy玩法睇我地玩一次就識
類似誰是臥底
不過用問答形式
間諜有一個其他全部特務
特務知地點名
間諜唔知
特務要搵邊個係間諜
間諜要搵個地點出黎
就係咁

現時每場平均都有13人玩
因為連登關係 早前入左少量狗公 娘娘
admin而家已經踢走/警告緊d人

呢個gp娛樂為主
希望玩既同時注意用語 語氣 尊重其他玩家

LIHKG 加密法

推

推呀推

我愛3m 黨

我愛gaylo 教

係咪jojo

求入 group

你quote#1個reply就會見到條group link

幫推
gaylo教萬歲

gaylo gaylo

Push

你同樓豬有無關係

我完全唔知呢個post嘅人係grp入面嘅咩人

冇 我連樓主係邊個都唔知
咁你係邊個

+1 完全冇頭緒

講！你係邊個

hi bird

jojo？

我係jojo

bonsoir em仔

有興趣

我先唔係em個傻鳩

em做咩唔join game喺度回post

John la

不如估下我係邊個

jojo都識上連登

admin其中之一？

估左先

仆街用錯AC

入

Sani條傻鳩？

大佬？

sani話佢唔上連登

諗下邊個會叫sani做傻鳩好過

前面咪有傻尻認左佢係jojo

你會唔會係mm

佢真係傻尻嚟 咁都自認

mm?

你究竟係邊個

我唔係谷啲人 好似係

LM

推你老母

推爆你

爆啦

啊

唔通係jeff

kelly 尋晚走左
有冇人知咩事

em 仔

細聲d

你係邊個，我pm話你知

有冇燈

Join

lihkg 有得pm 啦咩 jojo

人哋意思應該係tg話你知

who are you

嘩真名上連登

好出奇咩
我夠係

冇撚有錯

係gp講句我係傻鳩 我pm你相認

你又係邊個？

輕輕一推

推呀

呢幾日好多花生

你一定唔係jojo
jojo好早訓

你仲唔係goldee

come back
we miss you

做咩要走姐

返黎呀

返黎啦你
我都好掛住你
等你開party

係囉返黎啦
呢排好多新人
你要幫手洗禮

我地呢班教從冇左你呢個教主點得呢

Pish啦

因為⋯⋯（笑）
同埋要專心溫書
考完mock可能會入返去
呢段時間要好似懷念爺爺咁懷念我喔
洗禮之職就交比教友們了

推推推多啲新人入去接受洗禮

唔好再咁夜訓
要好好咁考mock

咁你要加油
我地等你返黎

起身推一推

你係goldee？

佢係食緊法國仔仔既em

你又係邊個

大家好
我係em

Hi, 傻鳩Em

Hi,Em bb

miss you too

咩呀，我係Kelly呀

清水主人早晨 你想食飯先定食我先呀

我八個人單共呀！yeahhhhhh~yea

見住你係咁種茹

但有一個夢 不會死 種大麻

笑甚麼
Btw我種茄

星期六 冇人早起身玩狼

個個出晒街

真毒報到

情人節快樂呀

情人節有咩做？
入黎玩狼啦毒撚

同em 玩狼

同狼玩em la

偽毒

掛住你

lm

未登天子位 先置殺人刀

em 上水未

em em em

Em條仆街死撚左

死gaylo

我係到喎

em

我reply左條link但唔得既

reply第一個post之後睇唔到咩？